昨日午餐：14052017

ip都唔洗check

怯一怯

碗湯見到樓主倒影

弘b做乜改名

😎😎

fat

弘b有鳩

冇

弘b咩湯底嚟架？

藥膳
吉妹

好味

冇錯

好味？